美國打緊風，係咪應該幫佢地籌下款賑災...

等美國佬/ 侵侵知道幫香港其實都有着數... 好過當年送錢去鬼國汶川啦..,

brainstorm 吓，唔buy 唔好屌

推

之前個po去咗邊

都推

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

push

[有冇美國人]想捐錢比美國風災入一入黎

但係前線係咪更加需要呢啲錢？

搵人發起啦，其實唔洗多，可能幾十萬已經夠迴響